[A/I] Fantasy Life Online (5) 抽到弓先叫贏

配信日 2018年7月23日
会社 Level5

rpg

最多4人合作

可創造角色

職業多種類
分普通，上級職業

抽蛋

冒險

建築

Q&A

Q: 首刷刷咩好
A: 記住武器>人物, 建議最低配置1戰鬥+1採集

Q: 點轉職
A: 主線打完1-2, 係地圖左面會出現職業神像, 兩個選項揀右邊

Q: 點生產
A: 生產職業共5個, 成功轉職第一次會送相對應建築, 建築入面可以生產

Q: 人物技能升邊種好
A: 由左至右, 基礎能力/攻擊段數/被動技能/主動技能, 請自行判斷, 個人戰鬥職業會先升主動技能

Q: 日任係做啲乜柒
A: 上至下,討伐一次/探索一次/工作一次(係建築揀仕事)/耀日一次(即係打強化珠)/完成以上任務

Q: 神之試練係咩?
A: 主線完咗之後，係星之庭園會出現新任務，做完送裝備
1. lvl 60以上大佬討伐
2. 每個職業故事完成或職業到達lvl60

Q: 職業主動技同武器主動技分別點開?
A:
職業技：長按後放手出技
武器技：長按儲氣之後加隨意一個方向放手

有用連結

新手攻略

新手攻略2

首抽速刷

中文攻略網(轉自巴哈)

加多個材料link

想問下個廚師做完野之後話唔開心 係點解

俾訓練佢做下

刷咗5日都無一個光劍連專既acc

有預感好快會係抽到料理先叫贏，全體補HP+SP、加能力

啫係因為平時無訓練佢先咁？

原來咁勁嫁？我有隻5星廚但係無專武

提提大家，11點半會維護，佢話12點半會開番

lm

我依家都用舊電話刷下，睇下會唔會有靚首抽

佢話

我中左弓但洗左

如果無對應既4-5星角色既話，
抽到啲五星裝係咪比哂主角用就得？

十幾分鐘前已經load唔到
無左40體

已經99999 卡住咗啦

課金嗰抽都中咗廚
但前中期料理又真係冇時間玩

又維護

痴撚線又維修
不過都唔錯, 好似格硬幫我殺左隻oss

留名

又維修 岩岩先有時間刷

其實係計你fail

無隊友應該都係食屎快快手手升隻主角上60算

弓應該要連專武先勁？

可能再多啲石呢

屌我有呢個號
即係叫我重玩

800石5星弓+5星大工開唔開波好~

又重玩
再洗囉
22抽可以抽12隻角加10把武器 應該會玩得開心啲

隻1驚出左成星期 仲刷緊？

升緊掘野
用戰職殺完d怪先轉返職掘

我呢個有弓重玩快過過山車之不過我自己鍾意隻法師
其實8月個時有新職我相信大家會抽飛標同長手個隻職

斬樹冇武器 過唔到第三個職業訓練

點都有啲人重抽嘅
但諗起差唔多玩咗廿幾三十個鐘先升兩三個職到38lv
仲有咁多職要升
重玩 真係不了

武器？

到底而家D人係玩首抽定玩GAME
根本好多職就算4星都好夠上階級
只係比5星要多少少時間姐
咁多時間重玩又刷首抽不如早D升啦 等級先係一切

啱啱拎咗4星幣

我用三星都過到喎
不過人物35lv

想問吓主角點先有得升技？

其實係 玩落就知
我斬樹得把3星武
掘礦就4星武
兩職升嘅速度幾乎一樣

我諗5星戰武影響比較明顯之外
其他應該都還好掛

有料理5星角
但煮飯仔D料貴撚到
勁撚難升

我都想知

有咩用

比你抽
4星或以上

係咪7日登入個4星幣 我都岩岩拎左

4星幣即係每個職任務升爆送嗰粒？

我無5星遠程角/武
入去打連機連27LV果條蟲都唔夠打

做老屎忽

係7日個粒

有弓角，但冇弓武
應該抽定整

你有錢咪課,無錢咪自己整

點先可以整到把三星弓用住先？

要快就升鋪頭
升到3LV好似有得買3星弓

我覺得ke 有d人講野幾中肯,有日見到d玩家話測試過5星人物配3星武/裝就夠做
所以我頭也不回邊個號5星人物多就開,反正你宜家可以就咁升屋用錢買d3星裝/武

掉反轉你有5星武但無5星角色先仆街,你個主角要好多職業自己搞我唔想玩到咁

應該無得升 只可以做職業任升

我得把一星斧

弓連弓專加火劍,想換把光劍搭鐵匠挖礦之類

去左邊女神像參加職業訓練班

職業訓練班 ERB

5星角分別只係在技能同能力, 最大影響係生產系, 因為冇得協力生產
主角先係萬能工具人, 所有武器都需要
過升格試練只可以用主角, 你有5星角都冇用
而且協力只可以主角+1個角色, 所以個人覺得 武器>角色

做咗喇 見佢話有啲技開咗 仲以為要喺呢度撳

可能我偏戰鬥暫時無問題
我連武器都未強化過lv1

睇你想玩咩
協力就一定靠5星遠程角色/武
但整體就一定係5星生產角
隻5星打鐵做一個task等於同LV主角做兩個task既進度

我一咁落去見到升武器同裝可以叫角色幫手己經知差好遠
個主角萬能得黎其實都要靠其他角幫手

大工世界第一

見到生產咁慢
如果要大量做
我覺得反而冇乜所謂(都係番工慢慢整)
但未知遲啲整啲4星裝影響有幾大
但大極好似都係一整完初始lv高低之差啫

唔撚係呀嘛

係唔係有理無理, 入最高lvl 果個協力等日本仔carry

加時到日本時間2:30
訓得

延至HK時1點半

一陣又延到黃昏先開

其實真係寧願佢唔好講幾點
次次都唔準

人地多數會早開 佢次次都係遲

寧願佢講幾多粒石

唔想刷喇 買個ac開波算
揀咩野好

任揀？ 咁多貨!

任揀 但係未必有

LEVEL 5既維護永遠都係delay幾次delay到無實際時間

弓武配大工連專武

主角用緊5星單手劍+4星盾，隊友5星法+5星杖
兩個升到45level 都卡主線最終大佬😰

仲有打協力 都覺得兵士好屎...防又唔係特別高
450防 700血 都係好快比王殺死

點樣買? 有興趣

冇可能卡到 單法40level 加專式一條友都過到
好易過

我屌5星弓幾時變左神器?
中嗰時見佢ranking好低差啲重刷左

走位

因為大家都刷蛙

近戰俾人打到豬頭咁

近戰唔撚使打

入得

我都係練把4星弓就上

抽中鍊金武

我都係依檔買
我岩岩開

棄左半晚ge account....
4*以上武抽到4*魚杆

我依家存石等佢出UP我先再抽

個account d石抽晒了

你個好似有法師連武
專心幫人補血吧
得弓得天下
主角弓招大仲要係範圍技類似箭雨
好鬼屈

人生已玩完account
5*角色: 弓, 鍛治, 大工, 釣魚
5*武器: 採礦

另一隻抽左首抽800+400石
(半晚就打到第4章剩boss)
5*角色: 法
5*武器: 法, 鍛治, 煮野

無弓呀

再刷吧
法師+個5星弓比主角用就掂
之後共鬥都係依2個都夠打到關GAME

第2行個d真係唔知有咩用
咩4,5,6段目

打人連續打4,5,6下先收招?

仲刷
好難刷ga

唔刷就法師+專武
專心幫人補血吧

個個自己食藥洗鬼你補血

BTW, D必殺bar點charge up得快d?
釣魚角好似要釣魚先charge到?
咁d人共鬥用釣魚點出必殺

C就買號

140人仔

而家有1弓+1廚連專武o唔ok?

下策 不變應萬變
中策 7開刷刷刷
上策 人仔解決問題

都OK玩往先
但冇法就帶多幾小小藥咁解姐

講錯係1弓武+1廚連專武

岩呀
弓武比主角用
照開吧

個個都中弓武

依家新標準係
有5星弓=得天下

【攻略】FLO五星排行、新手篇、首抽、任務、上手篇等詳解(不定時更新中)

5*大工, 鍛治好響邊, 我仲未搵到
5*釣魚 = 樣

鍛造大叔ブライ和木工女クヌギ，後期用來提升四戰鬥職

鍛造大叔ブライ
就係盾士同傭兵
木工女クヌギ
就係法師同弓手

中把5*弓武就搞掂啦
洗咩要鍛造, 木工女

好似話可以提高武器LV上限
依家上限得10
好似話打共鬥換野跟往搵木工加上限

加上限要 用打直
打直就要時間快
仲要配埋5*角+裝先會快應該?

可能
總之刷左先講
話唔定佢等陣再更新
話礦工/伐木先係真神
神礦/樹要靠佢地先挖到

法師加專武高攻到仆街
咁都唔開
真係傻撚左個鼻

鬼叫GAME8個攻略網尋日更新完話先係強無敵

琴晚開左
研究中
(呢度但個個推弓,
另一班人就推 鍛造, 大工, 釣魚)

鍛造所
鍊成又係乜黎?

加新特效去有特效空位既裝到

例如加10 hp ， 1%火屬防咁

【課金帳號VIP】
綁定LEVEL5 ID之後，只要進行課金消費
就會有VIP的累積點數在帳號裡
到達各階段指定額，就會贈送覺醒石、召喚幣...等等獎勵
尤其是黃金三級(消費累積一萬五日圓)和黑色一級(消費累積六萬日圓)
各有一套惡魔裝和天使裝
所以看到有穿這些外觀的玩家....記得喊聲課長XD

每個月課5*武加人4800
3個月加少少就造到 至少必中5*

毀天滅地星期一

過兩日又可以課

痴撚線

btw 想問點樣做裝備比自己用?

主角開鍛造, 大工, 裁縫職
(自己決定係咪SKIP教學, 15體)
之後有得整
高級少少ge裝要過職業試

多謝課長～
課長萬歲～

4星幣又中4星挫

改名轉運

性交轉運

當玩月費驚
每個月350

君小bro貼張5*法師傷害+裝備圖畀我丁下
我需要少少推動力玩5*法師
Thanks

邊到有

我同隻鍊金雞扑咗野
琴晚跌咗件武比我

快啲升上嚟一齊協力

心郁想刷就刷吧
橫定你7開好快刷到姐

人類GE慾望係無底的
(心郁郁想23個5*)

每日打1-2個鐘努力中

魔法師真係好撚勁
拎近戰打協力真係好ON9

唔係ga, 我見d傭兵一下必殺技打左boss好多血

最慘係加BOSS傷害, 近戰都食唔到幾下
除非SET左做近戰先有傷害的BOSS 不過到時無法C補血 就要靠鍊金廚師

大技 1XXX *3 未計屬性
正路係光大劍武技 攻UP 大技劈落去 但係要祈禱無人推走BOSS

王國士兵有盾似係坦
起碼都加招吸怪擋格之類啦
入到場只可以普攻

依家好難儲石 過唒主線 討伐開始唔夠lv打
Btw開過第二個職業係咪做職業任儲石？

慢慢玩

由開ser個日開始玩
前後抽左幾次11連抽到而家都未有一件5星武
而家先得5星釣魚／採礦／伐木／坦
想棄驚

重刷一把戰武你就發覺係第2個世界..

首抽online / 去kekeke睇下有無好心人送帳號

【心得】還願整理-新手大問哉(入門篇)

係,因為每完成一個藍星就2石剩講唔打怪唔做野就1石

討伐GE野, 交畀課長隊友啦

好sad
Day 1 game8話5星坦都係S級
我見我首抽有佢＋5星採礦就開左
勢估唔到之後黑仔到.....

首抽game係咁

仲有6號新職, 不過無留石的話都係早刷早享受

到時又刷過

除非你唔要第一回限時活動獎品

出盾技 但要抽到勁盾

而家呢個時候最好就係準備定5*武升到5X級留石等限時活動+角

留石抽好似仲傻仔
陣間掟哂落去中唔到新角

夠三四星人物武器
果斷儲石

你而家掟又係一堆野, 到時掟又多個機率
只要你而家夠打就無需要再掟入去

戰鬥系40-60lv要點升先快？
都係做協力嗎？

缺4*人物武器

打協力快, 如果你要兼顧埋生產就西原

每樣都升啦

5*弓武+法師

有5星弓=得天下

協力打咩?

搵你夠打最高LV果隻BOSS黎打..
或者等人CARRY

跟lv打無錯㗎啦

我仲有隻5星級大廚，依家可以自給自足

廚係咪煮到d野全隊加攻加防加血加sp?

係，仲有屬防加回心，一樣食物加其中一兩樣，不過高lv食物啲食材好貴，暫時整2星都好夠用。

你搞到我想用反5星武弓, 人物廚,砍木 個號

但冇法師補血

係啊,我唔知廚補幾多血,我懷疑小d

唔能理了咁樣沒完沒完了,快手衝等衝裝備技能好能過
反正有法師就可抱大腳

首抽--->有一次十連無5星---->重刷
再一次開局---->首抽排名大變動----->屌 原來隻野廢嘅 再刷

永遠50lv以下->重刷

其實好on9 我都唔明d人點解會咁玩

我有預感新職其中2隻好勁除左農夫

留石抽會俾人笑, 到時刷首抽先係正確

個個無左玩遊戲個意義
以前玩遊戲邊有咁多攻略又評價又剩

廚師同鍊金都需要農夫

好型
5星釣魚女 大技係釣條大魚出黎Fing鳩人

因為仲係前期, 無咩利誘你留低, 出左限時討伐裝的話D人就唔會重刷
正常第1個討伐個裝用黎打第2個咁樣LOOP落去

38

但係條大技儲幾耐先?
仲要釣緊魚先儲到大技?

bro有無5*法傷害+裝備圖畀我丁下
thanks

前日ke 有條友世界第一鈴魚女,9千幾攻aoe
魚王黎

依家有體去搞生產
冇體就協力

調轉左?

兩樣都好似唔洗體

痴左線咩師兄

但唔係
佢存技慢.
中間差唔多
弓手法師高LV大招都幾千幾千

今期致富vip係大工

終於刷到個五星法師加五星弓武器開局

但好難比較始終一個戰鬥系黎
法師普攻d aoe 先痴線

推

又一個歐洲人引我刷

銀幣刷邊關討多?

冇調轉
普通地圖D怪得34
而討伐協力有45 52 56

我地個chatrm不如加曬巴打入去？當公會頻咁傾

我會打狼 佢有時仲有銅

有體就普通地圖挖伐釣打
冇體入人場協力吸經吸幣

刷啦

完啦好嗎
8月6有新角GE話又要再刷

都可以呀
只要唔係Tg同line

法師勁在普攻速度快 有持續輸出同普攻都係範圍技
Mvp無難度

你地點升lv升得咁快 比得好小key點夠用

有冇女先

討伐入一場打

共鬥入人場, 唔洗體力, 只要肝

用ke 開仲快啦即時講

仲有討伐
曜日個D, 免費入金KEY關一次

我

你開個ke po上來

id: 901649117 有冇人加好友一齊玩

幾時有新pool
儲左800石手㾗又想抽

依家抽啦

住大屋

但電話用ke冇notice喎

好有錢

定真係用tg

有2層

我之前有整房嫁

我唔知手機咩環境

下次開po加埋入去

Name List
FOR開咗game既巴打
棄GAME或者重刷記得DEL

無個性，無design

張床好淫

Royal級大床

好能正啊

有無得養隻看門狗？

Pish

玩得咁快=.=

有無人知8月會唔會出新地圖
刷個大平原西真係有排升

LM

有就正啦

8/6未有新職住, 只有一隻限定法

見到了 我淨係想知新MAP THS

咁我出新MAP先升到60LV 而家好撚悶

係..打協力都要肝好多場
一係開多個AC等爆死 一係升晒其他職上40先

原來已經賺左20萬，大家搵左幾多錢

0

全力升地基3寶

起左新屋舊個間會唔會冇左？

我唔打協力升的 食自己

有冇人講下廚師同大工有咩勁
抽到佢地2個番來但係未升過

唔會

有時間升3職上達人先 有外觀裝拎

升階級最悶 尤其生產系
有心情先升

邊度有得睇？

個個係到刷5星
不如講下如果個職冇5星
有冇咩4星可以練
我就覺得採集嗰堆4星都可以練

咁到時再刷 3% 次次首抽中5星,跟住20抽就會炒

採集3寶直接靠主角

討伐可以換打直石
打直可以令裝備提升等級上限
最大Lv16
打直對制造力非常高
以三星為例 500制造力嘅大工
只能造出超成功 提升至lv14
如果一野極成功就可以直接上Lv16唔洗打多次
所以後期必定需要高制造力，5星或者4星高突都係必需嘅 無得取代

廚師未玩 等其他巴打答

達人係唔係滿藍色星星

去實績嗰度有得睇
我依家累積收入係204922

生產你無5星都要用4星頂
3星造親大成功都無

我淨係知好撚哂道具位

抽左隻5星大工番來 帶佢打協力先hehe

SOLO打協力? 唔打少好多素材同獎品

做裝, 打直,強化

NO 我打地圖而已 協力我通完關就算

做哂所有職業任,係咪會有一套防具送

？

玩左成朝cooking mama,好盞鬼

5*角最正係強化..加成廿幾%
做一把LV4 3*武喂5* 經驗值2200
但係素材要刷協力先有, LV5屋一日都係賣得3塊,
唔打協力大約每日限產3把
5*武 LV8已經食到2萬幾先升1次
5把1萬1經, 用5*角強化變左 1萬3經, =送多把

加攻加防

有錢人，31萬

宜家d裝全部只可以同npc買/自己整?

打平原BOSS有4*裝出..不過最低入場55LV

係，依隻game有交易系統一定好正，可以專心做一項技能，唔使樣樣靠自己

我未打..不過睇到資料JE
因為4*裝素材都係晒平原BOSS到...

直接出件裝?係既話全力投入戰鬥,打咁多年online game 從來唔搞生商採集
戰鬥快無腦

最雞個隻鳥都55lvl

升咗防先好去打

今晚打囉

會直接出件裝, LV1 MAX LV10
做裝可以做到LV4 MAX LV16
唔搞生產你要花多D素材同時間去強化 件武LV10係MAX 的分別

綠色果隻？

反正打怪有錢有料1雞幾味
唔該你地先,早知打怪有裝出既話我不如抽晒3個戰鬥系配把5星武好過

係

60LV神樹果張地圖, 好似係夜晚先出沒

試過4法師/4弓組隊
個打關過程完全痴線

係唔知打無5*武打唔得打得入, 上次50LV儲完氣去斬一刀 條BAR無郁過

我5星弓打有抗性 扣得百幾

我係光大劍LV8 3刀扣千幾一下, 但係條血BAR完好無缺

5星弓同5星杖，玩魔師好定獵人好
抽唔中五星角

55LV都有排打啦

靠你

打協力真心快 尋日40打協力 2個鐘都46

打協力賣金幣袋致富

我己經無理由唔打協力

個AC消失左...

WHY NOT BOTH?

..................

幾時打

地圖55lvl上既大佬都係神之試練

咁易有4星就好

其實打得郁佢仲要唔要4*裝

防裝就唔同

用5星弓射死lv55果隻拿返把4星仗 我未升木工得把1星杖

你提起..如果想順利D推8月堆BOSS, 可以準備定水防裝
隻BOSS會唔會秒人都唔知, 當做定無死 ?

有你睇往我地唔洗怕啦

重練中....

練緊咩人
同依家首咩首抽最好

(又引我玩返個已無乜石ge account
5*鍛角, 5*大工角, 5*弓角, 5*釣魚,
5*採石武)

我不得不承認我份人好搖擺

但依個冇法師

弓手啦..呢個時候唔玩弓手玩咩
我等佢瘋狂打面算, 至少第一次討伐一定無死

個問題就係無戰鬥武器
整把5*弓黎應該好正....

玩到架機好熱...

無武器唔好玩...專心玩法C先

我畀你個ACCOUNT仲健在嗎?
5*弓+杖
快D升LV carry我

而家咪升緊...琴晚諗住引繼光大劍去舊手機, 自己刷新AC等爆死
仆街引完過, 清除DATA刷緊首抽, 諗起夠鐘繼續派人出去整野
舊手機一開..仆街LV1黎的

好彩女友未拎去玩, 我繼左黎重練 而家36LV

留名睇你新account中把光大劍+法師
咁就perfect了

冇斧武器職業訓練班畢業唔到
唯有轉第二個職玩住先
有冇推介？

唔練大工都係練鍊金OR廚師

建議升採集先，尤其礦同木
因為你協力好多時要用到
你唔升採集職=R痕
又可以唔洗晒位帶個採集人霸咗個位

主角做到幾時先可以學技

學咩技?

主角洗唔洗轉定採集職先?定戰鬥職就咁採都得?
我唔知有無分別

戰鬥都採得

但轉啱職去採 = 4倍exp

原來係exp3q

所以鍛造前, 記得轉返主角做鍛造師
4倍exp!

好似抽個堆角色咁

唔同既職會有加唔同基本能力 轉職果到張藍卡有講
例如弓手加爆撃同攻擊 礦工會加採集力同攻擊

你要解左手邊個職業神像任 TOTAL4次
儲力技>COMBO技>儲大技>儲力技2

製造系要做曬有困難

招儲力2成日出唔到

抽左第5次11抽都係得開局既五星弓同五星槌仔

儲力時間耐, SP需求高
以傭兵黎講, 儲1 12SP左右, 扣1400
儲2 24SP 扣到2800-3000
不過最煩係有時禁實佢無反應 變左係樹9走唔知做咩

你無4*武升盡OR 5*武, 就要用LV去COVER返個數值

抽左5次都係得開局0既5星大工鍊金同挫頭

唔夠力上極大成功

正常發揮
唔係點會叫你地刷好D首抽

製作系好現實, 佢個數值你低過佢你預左失敗多 或者好彩出到技就勉強完成
你高過佢AUTO多幾次都過到

點解用主角整 慢咁多

點樣用5星職做主,主角係副?

我用5星角整
cap圖個陣個鏡頭咁啱影住主角

㩒隊友icon

我意思係主角無得做幫手?點樣set主角做幫手用5星角擔正?
我解緊職任

入場後禁右邊個角色icon

個畫面咁樣咁唔到啊

得左原來可以咁樣換人

一轉人易勁多笑死

無材料

儲耐d? 成日出唔到

儲耐D, 角色身上的氣唔同GA 你留意返

呢個係一直解鍛治任就會解開?

YES 唔同級數解鎖項目愈多

有可能係唔夠sp上唔到二段

其實都係

個幾點水防幾件加起來都正

係唔知會差幾多 4年水防, 頭係SP UP好似
減唔到100其實都無分別,, 50LV都7百幾血 減唔到100著皮甲仲通用

抽唔到武器既話
有冇得買住三星裝用住先？
過唔到職業試個心囉囉攣
強逼證發作

我試過3*鐵鎚 LV16 順利PASS左尾2個試 可以整4*裝

我得一星武

咁搞法個生產職都幾多野要搞先要起屋後要通關職試
我見我把水劍要78x 鍛治先可以up到強化成功

你考緊邊個試..自己可以做工具俾自己, 然後MAX左去..無材料一係買一係採

今期大工整乜可以發達?

家具

隻GAME真係好撚忙 點解要番工 好想全職打機

二星斧

其實如果過咗初期鍛造
銅係唔係都唔需要煉成銅條
見佢好似最多都係升2星裝備
感覺好似冇乜用
但要用好多時間
你哋點睇

個個都要返工

我今日休息

主席

8月大班人棄

唔駛升LV就直接賣..有需要先去挖

棄咩 棄番工呀

一邊番工一邊鍛造

樵夫

正解, 工作時間練滿生產

你地點樣練生產?

琴日已經玩咗12個鐘
瘋狂採礦同斬樹
收集咗啲材料
今日番工就可以練木工同打鐵

比較想知點樣一邊番工一邊鍛造

係咪應該起曬d商店 買材料

整料有得auto
一路做野一路㩒制就得

坐係老細前面 呀HEAD坐係右面 要點禁

有得auto 咩?點咁嫁?

左下 有移動AUTO 同FULL AUTO

將個mon較到最暗

是但搵文件遮住, 隔分幾鐘揭一下
不過小心被炒

有埋對付老細呢一PART 呢隻GAME真係越來越好玩

唉屌等我仲on99....

呢隻仆街game玩佢就夠數,己經無時間再玩其他game

唔知手動左幾耐

不過Auto會慢過手動

如果係要起兩三星嗰啲 如果人物高lv啲有4星武 應該都冇乜問題

4星武俾5星阿伯 有600幾製做 有排AUTO

rpg is 肝
就好似白貓咁, 肝

但哩隻肝舒服啲喎
育成feel重好多

都係手動左唔夠15分鐘

好玩就夠啦仲可以同大家有講有笑

我想問點樣綁定?係一開始開GAME個主畫面到綁定入到GAME先綁?因為我係一開始主畫面到打晒account都無反應

今晚打唔打

主畫面入LEVEL5 ID 到申請AC 再入GAME

點睇整乜可以發達

咩黎架

打協力好疾
有無方法順D

我係官網唔知係唔係睇錯有坐騎?!

拉落去有最高裝備 見到有國王馬!

仆街傭兵咁7

個網好似係3DS嗰隻Game

呢隻GAME係移值呀 好大機會遲D都會見返呢堆野

3DS個隻有幾多角色?
到時又要再首抽過

唔知, 我無玩, 女友有玩, 所以佢見我玩先入埋坑

邊間收

推返上黎

IOS課金榜第5位
多謝課長
如果必中5*池 包埋限法, 下個月頭即課

有錢

D 4*防裝肝返黎?

課長:

PS4無GAME玩好耐...8月都係得隻OVERCOOK2必入
4800羊當買新職玩一個月
利申 呢個首抽無5*職 得武

YES 神人快拜

屌 你啱 掛住返工無留意

「拡散希望」
料理人の☆4料理以外の極〜大の経験値表です。前のより使いやすくなっていると思います！

好撚癲

下面嗰套要整先有

4個法怒轟, SP回血用

帶下我地打

就升社長

毒Q死隻BOSS

抽到好多隻突爆晒好似

強化個陣, 揀埋鍛治／大工人去強化之後
有無%係咩黎?
失敗率?

強化個陣, 揀埋鍛治／大工人去強化之後
有個%係咩黎?
失敗率?

燒佢老母

弓手強無敵

宜家卡住咗神試練果堆過唔到, 係咪要死死地氣升到60先贏到頭幾隻

你而家幾多LV先...

幾多lv

40LVL未敢去打青蛙
打狼死淨隻主角

49 打55果隻扣咗1/3就死晒了

出左1星期D人就咁勁....
我仲......

我陪你,一日都係玩半粒鐘到

弓手先可以咁無敵閃避?

呢隻GAME等級差會死人 有時裝備無變, 升幾個LV返去會大力左好多
升一級加成有限, 所以我估係等級差影響埋

不過隻game好多野玩ge
應該有人只釣魚

任何職都可以閃, 好白貓的碌 但會扣SP
成功閃完怪再禁攻擊會特別攻擊 <==唔知點叫呢下

帶藥同佢硬砌啦

法C SOLO版

應該有d boss一下秒殺人
所以先問下有無職
好似白貓個system咁滾地=無敵
定係FLO全職都得?

原來係咁!

無記錯5*弓手好似回避後會加攻

但係個攻擊判定好惡搞..要好熟隻怪同埋無其他人遮住
唔似白貓咁大絕有紅光
呢樹BOSS得地圖炮有明顯提示

得4星大劍,4星弓同4星仗
今晚轉弓手玩下

你之後有1樣叫防具
依家軟係冇防具姐
遲下有就食飯咁飯
加埋佢回血係0CD

改名未

歐到無朋友

原本係買弓加大工加專武
唔知條友想呃錢定點 又話我繼承左又改左名又玩緊咁
尋晚同佢嘈到依家 最後依家比左依嗰ac我

被人呃

比盾咁益你 唔洗錢就要

我唔求 MVP, 只求跟到活動有得玩下,
唔駛訓係樹等人CARRY
或者被解散

佢原來都係2 5*武+1 5*角
而家是但俾左個王家+盾 過佢...

有,我係用女角

開得波未

小妹同你傾

開啦, 定係你想送畀我?

最後400石, 抽唔到就BYEBYE
好唔好?

刷得好辛苦

之後幾抽睇定啲喇咁
首抽之後都是伏野

小妹一齊3p可以嗎?

死都唔好抽

開局GE野齊晒, 完美
玩啦

已經唔洗再抽

有冇人睇下尋日個攻略網今日有冇更新

GAME8? 笑完就算啦..
其他GAME睇佢, 3巨柱有4個人

即時更新左, 得返弓係S
杖係A
職業去晒B

留石做什麼 ？自己吾多識

等新野先抽..舊的呢堆夠玩住先, 遲下你會發覺有D免費抽俾你抽下
我試過寫3*武抽到5*

吾

好既！ 謝

比人問候了

唔係掛, 法職跌左?

唔止法職, 係所有職, 所以呢隻GAME係武器行先 主角萬能論?

法你唔連專武得A, 連埋就唔同講法，佢個排名係獨立咁睇。

呢個真
シロネがいる場合リセマラSランク
當你有埋法職就係S
單獨一件武有A都算係咁

魔法使い
広範囲のテンションスキル持ち
・自身、仲間の回復が可能
・初心者向き

即係人權係一人一手法C
但我無////

5星弓 + 大工+專武，唔使法師都夠做，係初期開荒會辛苦啲。

係咪得一套職人裝可以+制作

加好少....

個道具倉爆哂位
要順便清走D垃圾裝
一套裝5隻職著慳好多位

好耐都無課過日本GAME
點樣買日本卡? 好想課

邊隻裝?

今晚打既叫埋我雖然我d輸出
但勝在有法補

你係我既

5*法C可以補幾多?

係唔係應該刷爆狼同蛙咁樣我地有金銀銅幣換野?

我lv1 1星武好似輕輕地都過50hp

1星職人裝
俾主角5隻製作職著
然後將果5隻製作職新手裝食哂佢
廢事個倉庫爆

唔好課

認真..
我練FREE果隻4* 技2補到110 用3*杖

未夠料買野等緊我都唔想

點解弓係贏？

攻速快跑位打遊擊
協力最佳mpv

我係想快手升隻人上50 再搞防具 睇下有冇機會打55王

我無所謂 用弓打狼同蛙一樣咁快

我覺得法師/廚 +鍛治 + 求其5星武 己經夠做
前題你有無咁既時間同恆心搞

隻game 要玩既野太多

認真輸出真係靠晒你地,我d野又未起好想快都唔得
所以仲刷緊首抽個d我真係覺得好遲起步未必係好事黎

最簡單都係法/弓起手 5星武直接開局算,要幾隻5星加把5星武我都刷左成日先出

6號前起碼有隻50-55角色打活動就差不多
勤力玩都應該要兩日, 除非唔訓覺

5星鍛 掘石 傭兵
但一把4星武都冇
有隻4星劍士女已經覺左3
決定照玩

我都係乖乖地練下D4星照玩算
最衰佢唔似白貓咁D角色有2D插畫

弓起手

得4星弓
石已無
係咪有得課揀5星武器
幾錢

依家弓咁勁，遲啲肯定被針對

通常遠程吃香後面一定會patch

有得揀 你就想

屌咁實抽生產/探集系

新手....
最幾日開左..

4揀1..揀中5星釣魚妹..
首抽 5星杖.....

未太識點玩呢隻GAME

到時再刷首抽

最近幾日開左.

聽講打呢隻出4星法武

5星打鐵佬+5星打鐵武整今日果把鎚仔賺錢真係一流

升定隻騎無死，弓之後好大機會無運行

其實你入GAME禁探索見會D果張圖有咩怪, 禁怪會見到佢會出咩

upgrade緊間野無得打

用飯團啦
日頭廢事等

釣魚妹係暗星, 佢招技好似好大力
5*杖主角用?

同我做咗fd子嘅巴打已經加咗你地入驚嘅chatroom入面
For協力用
其他巴打都可以幫手加人
到時想協力嘅係依度吹雞
再係入面集合
因為由Game轉連登有時會quit 咗game
吹水都係會係返依度

我自己隻人用

唔會NERF 啦
只會再出勁D引你課
應該同白貓一樣
BTW有５星弓冇５星弓角

返工掛生產, 部電話D電倒水咁倒

較低質再省電mode

已經係...掛左一個鐘無左40%

士兵配專武
抽埋盾就變完全體

我都想中盾

咁唯有差住電玩

然後放工會辣大脾

昨日巴打教我話3星裝係鍛治放人投索就得
咁d裝同買個d 3星有無分別?

唔知舊裝夠唔夠硬，有無人試過

買返黎係LV1, 自己做可以LV4
用黎喂5*都差好多經驗

齊裝

4星命

大工點升level快？

58法C團打海獸

咁我過渡用only 應該唔大分別
個日網有無話邊個地圖商人賣咩裝?

就係無..個個剩係識出排名..

唉屌算鬼數

探索都係lv1
第5同第6個map嘅商人有賣3星
其中一個係平原西 另一個唔記得咩名

主線第4章打到咁上下就會開齊
有錯嘅話幫手更正
唔係好記得

有但係加成唔同, 海獸果邊係防樹業個LOGO, 採集有加成

刷狼刷青蛙好準備啦 放工了

唔係追求完美既 法主角都幾好用
之後有冇抽到？

我可以join

打完隻狼就會開
我未打青蛙

之後抽唔到5星呀

而家都係打下故事 / 法師果D任務

反而 鍊金/打鐵呢D...我試過唔夠時間完成..

係唔係我隻人太低LV ? 定果個職業太低LV ?

職業能力,即人加裝備事

聽晚先..今晚沖多晚就應該過晒職任同主線

打協力最重要係整套裝扮勁然後求carry
通常完左關就會見到人地有咩lv裝

你今晚刷到60 聽日番工掛自動都過到

點上60...上到45都偷笑

番到叫你 CG呢 無佢唔夠快

認真 尋晚都係打2個鐘 升到48

不停協? 又係燃燒電話生命

我都無乜好裝....
職業..叫做轉過晒全部職...但只用過法師出去真係打過
協力試過2次...
要慢慢試下點玩隻GAME

咁有冇4星頂住先

協協協協協

今晚要11點打後

慢慢黎反正有時間我都解緊坦職任清晒體先

就係白貓太肝放棄左, 打幾場仲OK 2粒鐘坐係樹打就免啦

新個隻kof all star 好似又係肝到爆西,上次個隻tig 玩到痴線真係不了

6號個event協係咩屬？

6點先收工
6點半join

同人協唔好意思行開行埋, 自己玩兩鋪覆下MSG 睇上電視輕鬆玩就夠

兩隻都係水屬 所以弓同法應該都係大熱打手

但有樣野又係仆街,如果隻game 人一小又變單機桐人mode

想問弓係咪多數用毒箭為主?

我可以收返埋把炎大劍

好幸福 半個鐘翻到屋企

所以課長們都好心CARRY 佢地都知呢樣野

6點半坐巴士打呀

咁打協力放d非戰鬥系都吸到經?例如我放隻鍛治落去
咁佢會升lv= 升鍜治能力?

4星人只有..法師2個..掘石1個 穿針1個 鍊金1個

4星武..斬樹1把 單手劍2把 劍2把 木工1把

咩剋水, 風?

會..但係少3/4經驗..
平時探索我都照帶出去
因為都無5*角

YES
水>火>大地>風>水

隻女主我升到40

得把風大劍

好用呀, 佢補技2都上到110 GA 光屬打主線唔大力不過大大隻字就係威

我隻5星鍊金補得多過佢

但佢好似成日唔出招咁...

D地圖王好難打

大佬你拎5*黎比
唔係WOR我帶佢出黎我長期滿血... 無扣血佢都照補

協力有無得唔用主角直接上2隻 其他角?

有回血好過零回血

可能我撞左
隻法補血但係鍊金唔補

就係唔得, 所以話5*角唔駛多 打地圖BOSS你旨意AI打真係..
或者60級真係可以輾壓的

咁無計

同
4星武/防有得打地圖王出
仲洗鬼做咩

但前題我地要夠先得嫁

我估點都要上足3星裝滿lv 前夠做?

40到同人打協力輕鬆過

咁易出咩
我打咗4隻大賢者全部都係素材

勁

oh ,但個種地圖王洗唔洗扣體?
我唔太清楚你呢隻係邊度咁

入人地場就唔洗

係咪有tg group 組隊打地圖王？

番工鍛造咗同木工咗成日
部手提冇熄過咁滯
係屋企真係唔願得練生產

我唔識點睇佢係唔係地圖王

加埋隻GAME最正係唔LAG

TG GROUP唔清楚 有時會用kekeke打協

到屋企

咁完協力但唔明點為之地圖王
咁過d怪又唔見佢有寫掉裝啊,得材料

等我開荒試下係真係會掉
暫時1場1素人

協力嗰板中間綠色個探索就可以打地圖王，即係平時探索見到嗰條唔小心斬到就好麻煩嗰條龍...

屌原來咁隻怪唔係咁詳細

總結玩近戰死硬
地圖王D招範圍仲大過國土鍊成陣

捉準個時機, 用sp無敵閃人半秒
之後死

我都唔知講咩好了

企遠D扮工射劍氣算吧 skrskr

咁能樣我都係打法師隻世界王為目標算

快D玩好鬼好玩

等大哥你地carry ,近戰咁搞唔對路

全世界都係5*法

法/弓遠攻安全
近戰死硬

我完全無意升我主角把劍

入完人地地圖唔見人既咁怪

近戰咁撚悲慘

根本無可能玩到啦

今晚死死地氣返去練隻弓...
得把4星

順手練隻雷法

青蛙狼 －3 打既入ke

狼－1

3600石已抽, 命中注定係生產系account黎?

痴能線

抽撚晒都係得開局個D
DLS

無弓, 無法
好似玩唔落去咁....

起碼要1隻

重刷

想問下搜索有冇得自動行?

青蛙－2

跟機做啲高制作力既野

今個星期大工點搵錢 咩店收

最高level 3?

3600?

可唔可以加入升level
淨係補血

D弓同法係唔會扣血

800石首抽+200石 (100萬下載)
+ 2600石好多個任務
玩左1星期

用住4星弓先?

仲有1個位

我都好似抽左7次

ALL IN THEN NOTHING

係唔係入 －1

未放工

你地玩得咁快 點跟呀

carry u!

係無方向

而家入!!!

刷首抽中

刷多左隻釣魚妹 ,女大工連5星武
會唔會有人收？
無就轉ac玩

有無巴打知道

最高好似係4

揀邊隻好？

法啦

你無得揀, 有5*唔要咩唔通?

點解乜都唔比我整?

我禁入去佢寫係4次

要解任
一層一層咁解
最後先做到4星

職業故事

你未拎職業執照

有無得skip必殺技cut in?

抽到把三星鎚 可以轉行做製鐵

3星冇用
起碼4星先好用

決定升高50-55先再去打地圖王

去在職培訓

番工鍛造練滿把火大劍大lv

十lv

近戰小心比王秒

呢4件野大家係咪會換齊?

太貴
5星可能換
但得4星???
75X3
點換

呢D防具黎
但我又唔知放邊個位
換齊都應該唔可以同時著住?

就換得

有冇人刷大賢者

請問主角要點樣學技
育成中間粒制唔比我按

唔多值
講完

咁換咩好?

d世界王圖10張9張都係無野打

點換
有無時限

呢4件(垃圾)無時限
下面個堆石每週1粒好似係

有冇人覺得只可以揀20個住民太少？
定其實有得加多啲位

明顯係 但暫時都夠
有3人建築假設同一職業入三隻
爆曬啦
遲啲加項傍水就加上限 輕鬆解決問題

第1個點做

有得拉杆個陣蓄力放手試下

仲係街

忍唔住20抽0 5星 3 4星

幾時抽都係咁伏

屌打2場multi都斷唔計

呢個呢

釣指定魚

屌又斷想點

想抽多d生產採集4星都唔得

卡撚住想點

有無人決定重刷

刷到佢執笠

係咪要夠60lv先打到神之試煉
同埋眾巴打ge防具係咪都係打神之試煉拎番黎

協力真係遠攻扮打最好
日本人幾好，1lv都唔踢

4隻法係咩玩法?

無弓武+5*法 都唔好開局

刷到800石無左為止

邊度有
定係隨機出

仲用緊D 2星防裝
好鬼難杠

整

唔洗整住, 打個故事去後面有3星防裝直接買

我打到去青蛙啦
係咪升級就有

抽唔到冇計 用住先

探索入左間房
入面啲人係咁講日文

地圖入面有D 旅行商人有賣3星裝

抽左60抽仲用緊三星鎚

必殺技, 係幾型GE....

屌你老母
手癢抽多野
咁撚多五星, 竟然係比隻覺醒我????!!!!!
屌你老母臭閪on9 game!!!!!!

覺醒法係好野黎聽講
有D人覺醒2-3次隻法
個必殺成粒核彈咁

頭22抽 鐵佬,伐木佬,縫佬 開唔開得 武器得把大劍,針,斧頭,鋤頭

咁多5*?

抽到5星都要屌

瘋了 都瘋了

武器係4星黎, 人物係5星 sor講得唔清楚

首抽刷5*刷到瘋了

開左波後加埋60抽冇5星
我都唔知講咩好了

首抽5星木佬加呢d
冇隻打得

其實課PACK都幾抵 起碼包5星先

屌????????

刪左去再刷啦

躝啦屌

躝啦

有幾多人刷首抽仲多過玩既時間

其實玩緊嘅可能得十個到

屌啦
覺醒法咁勁
你6號做硬mvp啦

利申課咗

係我就再刷啦
得嗰4 5星

Hi

????

其他人刷緊首抽 唔得閒上水

未夠60lv係咪打唔到神之試練
上60lv之前ge防裝大家係點配置

防水裝

著住3星過渡用

我見佢1件+2屬

玩緊嘅好忙 刷緊嘅都好忙

劍士就係 布呢套+6 另加水屬減傷

抽左三次十抽先得呢兩隻五星，另一個小號抽得一隻五星弓，應該用繼續刷定轉用弓果個小號算？

今朝手痕用另一部電話刷下首抽，點知抽到五星弓手、斬樹、釣魚，同埋一把五星鍊金武器

但係無心機同無時間玩兩個AC

小號得閒玩下算

直接買三星裝?定自己整

直接買lv1唔升,我46lv都未升過件5星武器

今日係到玩生產
發現4星仲間都好似係勁過主角(多咗啲特殊強化)
你哋點睇

根本就係

四星人加四星武已經唔錯，不過應該都係唔夠整4星產物

因為5*加成係只要用最高級素材做的裝都加
4*只係部份

點樣先起到12X12嘅制作建築？

又未必唔夠嘅 可能難啲極成功啫
lv有升上去應該都可以一戰
所以話如果得隻主角點撚樣玩曬咁多樣嘢
有啲角色幫補下根本好用好多

你有無清樹同石？

點樣可以放多幾個居民

努力沖lv

同問

個個打討伐都唔採集

依家主力升緊主角因爲有龍王大劍 應該升爆主角個傭兵職先？同埋除左去職業訓練局可以點升職業既level?因為唔升冇得整勁裝

你打完第4章嘅狼，開冰洞同大平原西
6個地圖自由探索
想升嘅職+2個採集+輸出

協力採集有咩好？未試過

但自由探索都升到職？

有經就升到

等陣先 你係講解鎖整3星4星裝？

pass

升高隻五星法，你個人仔轉製造職，用五星法帶你個人打討伐

升高咗個人Lv再去職訓局清任

解盃，又可以多啲EXP，又採到料返去整野，其實都唔會用好多時間，但係個個都唔採

係啊 星星呢啲啊

聽晚一齊協

一定要做夠星星 無捷徑了

但我有果隻5星鍛冶屋唔可以用黎整武器? 咁抽黎做咩

最近日日都好夜先收工，開SER到依家都未試過清到體

要你自己個人鍛冶升到夠級數先可以整到架，五星人係用黎增加你成功率

btw，我試過打主線，只要入啱地圖，都好似可以清到職業任

你首先要主角轉鍛冶做職任解鎖

我都係11,12點先玩

大個咗真係少咗好多時間打機

玩弓玩到咁上下又可以換武

頂你個肺

屌你個閪

幾時先上到60lv打爆舊石

DAY ONE 開始玩起，都升到50 lv
抽哂D石連主線4星幣都只係得
5星人物： 弓，傭兵，兵士，鐵匠
一隻5星武都無，是咪可以玩返首抽online

帶齊採集去西森林 真係一個鐘都唔掂

課金吧啦重刷 你估要升到50咁容易咩

有錢都想課呢
硬住頭皮升上去
都只係期待有一件五星武乜都好

朋友
我都係升到50lv
抽哂D石連主線4星幣都只係得
5星人物：王国兵士，木こり，採掘師，釣り人
一件5星武都無
係唔係疊埋心水周圍劈下樹採下礦

我玩咗兩三日
依家5,6個職40頭
如果要重玩真係唔會再玩

真係唯有努力啲整下四星裝⋯⋯但次次打討伐見到MVP都係5星武，就⋯⋯

其實我覺得呢隻驚好難消體

因為一場探索30體可以玩足兩個鐘
但高lv少少其實入去打討伐都好快用完
5至10分鐘一場 打三場就用完

我諗主要係入人場打唔使體 變左就算無體都可以keep住玩
同埋開唔開場好似只係爭一個箱 感覺唔爭太遠咁

都無5星法 有用咩

負評

主線第4章果隻青蛙係唔係唔洗打住?

而家有點lost 唔知應該做乜好
咩叫居民

每隻職都要練真係夠煩

1弓打天下啦
其他洗鬼練

無人叫你玩晒
玩一年應該升爆晒LV60 ge

同意
不過隻舊帳無弓, 無法
心灰

而家日日4-5 am維護

防裝都有兩套唔同
其實要用邊套

戰鬥,採集,製造
每樣一個算

睇技能/ 被動技
加攻傷 / 防boss屬更好
好似係

弓手弓手弓手

無弓呀
係咪又要重刷

我FEEL到下個版本隻新限職會好強大
技能係大範圍傷害
之後個個刷首刷連專

有了有了有了

後期得世界王難得
而世界王單體

新手想問咁樣可唔可以開？冇5星武

維修後 最後11連抽

刷過啦, 5*弓武最好 (而家係, 將來唔知)

睇你
5星弓手可以唔洗
5星弓可以比主角用

Ios刷首抽好痛苦😖

武器優先？

8591有個完美開局號
5星法師+弓手+5星弓武

搵人買左佢啦
幾錢?

500T

無採集製造點算完美

刷共鬥夠用啦
主角自己採

30抽最正依個

之後中多隻重複5星

我諗諗下新職未必一定勁
依家唔抽遲D個pool再打
想中返基本野就更難

好野
隻舊帳31LV魚妹爆機

原來仲有一關, DIU~

武器除左抽之外、可以點合？

用打鐵佬整

有無人識放多幾個居民
特登起大屋都無加到

可以+6上限

主角用五星弓， 想問下幾lv 先可以打協力？

幾lv都得
入到去都係行行企企

過左幾關主線開左協力關之後隨時都打得
係最難個d要45lv以上

釣魚未夠level 係唔係一定唔夠打?
釣生到隻31lvl 巨人魚

釣唔到*

apple 機依家係咪都係要買日本itune 卡
先可以補金？

唔好課
課左唔好玩

黑起上黎，11連抽 連4星都得1,2個 5星1個都無
已經11連抽 共5次..(唔計首抽11連) 1個5星都無....
灰爆

大屋都無加？

打咩先 低過佢推獎lv 幾lv都可以去打

依家十抽希望多4星好過

0傷定咩？

起完都係20

點解可以咁

慘在連4星都唔多...

慢慢玩啦

5星釣魚妹我試過可以越幾級釣魚
4星果啲釣魚角同級都可以失敗

一係5星武一係5星角
是但1樣都得

首抽王國士兵5星同單手劍5星 想重刷

協力>世界王>其他事但啦

反正打世界王有裝出,裝我都唔想做了

世界王近戰打唔到

我感覺遲d連5星裝都有得打

<img src=" alt="1_AEAC9_C3_958_F_4_FE3_8_AEA_97_A61278_DE3_A" border="0">

好on9 舊石會回血但你又唔夠sp去快過佢

死圖
你太低LV

幾時打協?

釣魚要睇下係唔係自動
我隻4星釣魚妹手動明明好易釣
但自動就勁ON9低幾LV無閃光既魚都會失敗

電腦連感嘆號CHOK起的傷害都唔識已經想死
連TAG唔知係自動定手動, 見到連TAG多數會斷線..有冇咁白痴

屌你老味44抽冇五星

正常水平

66抽無5星都係咁

首抽定同一AC?

同一 A/C

咁你算有耐性, 俾我第3次11連都無會重刷算

77抽

對,近戰打到啊,你問下昨日d巴打
我坦職

大工:武器店高價收三星法杖(極大成功可賣5100)
最缺的材料是精靈粉末，取得來源:鍊金店購買、54級討伐掉落、4級魔法練習場派遣

ke 大把>70抽無5星啦

整緊900蚊個枝

已經排定好未來三個月的活動了
新地圖也會慢慢開放
第一波活動將於兩週後(8/6)開始

開頭11抽3隻5星人, 因為已經玩緊就算, 還掂長玩

但手動釣魚頭幾次就幾好玩, 之後就好曬時間, 唔似伐木採礦咁可以放置play, 其他人可以去打怪升lv

總結8月風弓玩哂

中間新法師?

係掛

我想問3星打鐵個道具邊度有得買
鍛治

dllm原來隻法師真係有撚㗎

3星既鍛治武器?

係,唔知邊度有

又刷

雜貨店升到5lv

要去右上邊地圖洞入面個肥佬
好似
唔記得

當我冇講過

你推主線到青蛙果樹就會開晒地圖, 見商人就望下...我無記錯好似要西原先有

5lv 唔該你先

用埋復活先過到青蛙
無弓真係慘

利申用4星弓

想問下 例如有栽縫五星角
點樣可以用佢黎製作？搵黎搵去都係只可以用主角

ke天才fishing ,大家可以準備重刷

有兩把重覆左

四星都無

揀佢去製作
然後製作緊個陣㩒佢Icon換人

我反而係龍王大劍 NPC死晒自己一個斬死佢..
我用弓我自己都GG左 可能太貪刀

2個ac
5星弓手+5星弓武+5星王國士兵
5星法+5星弓武
都係抽咗800石only

邊個好啲？

打算過50lv先打佢

法

自己用法果個,另一個賣出去

要法+弓武

我無lv45無人同我打

咁又唔駛 弓的問題係普攻無範圍技, 龍王大劍9斬都清晒小兵
用風弓就不停啪SP開大技就好快過

咁講法我個舊帳應該幾好....
係無5*戰鬥武器, 無弓, 無法師回血

應該重刷坦職full gear

我會要下面
法好好用
五星弓俾主角
其他用4星好夠做

無5*魚杆應該打唔到呢個傷害?

你地全部好過我,你望下有邊個夠膽用坦職開?
屌咪得我lor

5星法+5星弓武
仲唔開局?

我估就應該要gull set先做到
ke 有個痴線老咩都唔做只玩釣魚

一定係下面,主角射法師補完美

係差話無其他職業(戰鬥過到其他who cares )

唔該曬各位巴打 終於開到局了

坦職有用?

坦職要等下

勁硬如果f gull gear
至小我打面具王可以唔死

青蛙講緊主線？
我淨係帶一隻3x lv5星法入場坦傷
其他角太低lv俾人秒唔帶好過帶
主角3x lv風弓入場輕鬆過
最緊要唔好貪刀

共鬥最後3個其中一個

體會下俾人打到豬頭既感覺

我唔急慢慢升到50先搞正佢

面具王只係最但最易打個隻

你拎住最TOP組合同人講輕鬆過

後入打patpat無事,不過好睇走位

你要長期望實隻boss 做咩動作

共鬥有npc?
呢個易打好多，最少秒唔到我

其他個d 你都打唔入啦,成70lv

黑妹+釣魚妹開唔開好? 無五星武

fk off no

刷到有五星弓為止,好似係

YEAH 你篤中盲腸, 呢隻GAME武器>角

但隻GAME成日越玩越疾

分享下姐

打得入

預判 一流近身無理由做唔到

今晚打?跟你

我弓手後面企定定輸出

原來講緊主線第4章隻BOSS
咁有弓武求其都WIN啦

我想打直把風弓 好似有得再升lv上限 但係粒石要20金

望下標題: 抽到弓(武器)先叫贏

知啦所以咪話靠你carry 我呢d弱者

上限16
我唔敢直往
等你開荒完話我地雙成果?

好仆街

另一個問題係大工夠唔夠力打直
唔夠ge話時間用太多
只會升+1+2 max lv

我發覺整木 一個個整會多D

岩呀
我就係等睇+6要幾多力

唔知幾時開埋生產協力, 咪可以搵人代工 而家ONLINE生活都唔ONLINE的

我要麻醉下自己
釣魚個畜力技其實ok
多細怪就儲必殺好快
(但打boss又有幾多細怪....)

多5星

有愛先玩無謂跟人尾
本身玩開坦/sup 唔係既話我會重刷

3200石咩武器都無, 我個心好痛呀

大把課長未出聲

我feel到新account將來可能都係咁心痛

呢度無課長, 個個刷首抽

玩得開心最重要其他無所謂啦

今朝睇過打直 5星佢難度寫往759 淨50秒時間先+6
4星既難度都要631 淨40秒時間先+6
我感覺好難

打直過一次3*
真係好難先可以一次強爆max lv
打直打多幾次啦

5*打鐵咪呢樹值錢.. 47LV 配3*鎚都有 71X的鍛造 預左係60LV先勉強COVER到

拿拿臨改版到隻釣魚妹變遠射, 射d魚出去 (ff中)
近攻really shit!

另1點
木工好似可以幫埋釣魚挖礦伐木直lv

算啦，棄GAME

所以開局最好係:
5*弓武, 5*法職, 5*大工連專
perfect

其實4星武器都夠打... 5星之後又有得換...
咁刷法不如開GAME啦
擔心日後5星防具好過

"5星之後又有得換"

應該打到佛誕先夠星星換
60000一件
有無人計下唔用抽個d 3-4*變星星
打每週d 金銀銅幣, 要用幾耐時間

點先可以一次整多啲？
只可以一次幾個幾個咁整？

一件一件整吧啦
時間快 = 1份材料 -> 1+3 =4個製成品
3份材料 係唔會變 3+9 =12個製成品

工房升lv?
同佢有5000大工房
好似係咁加

原來係咁

大工房可以一次整6件
不過都係一件一件整最抵
因為原材料唔多

啱啱起左一堆屋冇錢
要儲錢先起到間廠

邊度有五星換

神殿果邊, 賣你抽返黎的裝換代幣

星xxx
整容個到
而覺醒都有得換
10000
武/人都1萬

果邊俾課長玩
一把四星先換到600

佢討伐每星期都有得換

今日狂去人地平原西伐木先

做個大仆街

返工只可以不停禁製作